%表題   ルーチンリスト
%
%履歴
%\Drireki{
%         11/12/07 辻野智紀 (html -> pdf)
%        }
%
\section{ルーチンリスト} \label{graph.error.list}

\subsection{描画} \label{graph.error.list.1}
\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclDrawXErrorBar}               & x 方向のエラーバーを描く. \\
  {\tt (UHERB,UHERBZ)}                 &     \\
  {\tt DclDrawYErrorBar}               & y 方向のエラーバーを描く. \\
  {\tt (UVERB,UVERBZ)}                 &     \\
\end{tabular}
\end{quote}


\subsection{設定} \label{graph.error.list.2}
\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclSetErrorBarLineType}     & エラーバーのラインタイプを設定する. \\
  {\tt (UUSEBT)}                   &     \\
  {\tt DclSetErrorBarLineIndex}    & エラーバーのラインインデクスの設定する. \\
  {\tt (UUSEBI)}                   &     \\
  {\tt DclSetErrorBarWidth}        & エラーバーの横幅を設定する. \\
  {\tt (UUSEBS)}                   &     \\
\end{tabular}
\end{quote}


\subsection{参照} \label{graph.error.list.3}
\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclGetErrorBarLineType}     & エラーバーのラインタイプを参照する. \\
  {\tt (UUQEBT)}                   &     \\
  {\tt DclGetErrorBarLineIndex}    & エラーバーのラインインデクスの参照する. \\
  {\tt (UUQEBI)}                   &     \\
  {\tt DclGetErrorBarWidth}        & エラーバーの横幅を参照する. \\
  {\tt (UUQEBS)}                   &     \\
\end{tabular}
\end{quote}
* 括弧の中は, 対応する f77 インターフェイス名.


